Spesifikasi agar bisa memainkan game ini 
- minimal prosessor i7 generasi 6 
- RAM 16 GB 
- VGA NVidia Gtx 1080ti SLI 4GB 
- Keyboard dan monitor masih berfungsi yang semestinya atau normal

Jadilah petarung luar angkasa yang wowwww, jika anda bisa menyelesaikan game ini dengan baik, maka anda akan menjadi masinis terhebat dan ampuh.

Agar dapat memulai level berikutnya silahkan hubungi Admin.

Versi Game 1.0.0
Apa ini repositori untuk?

AS A1 - 2147200796 
PBN A0 - 2147200792 
YTP - 2147200801

STMIK AUB Surakarta
